黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片

TVB染黃真係好嚴重!! 除咗劇組，原來連偽人黎耀祥都係黃屍，記者之前問佢點睇国安法，佢竟然答冇乜留意!? 諗諗吓佢成日重提老掉牙嘅「人生有幾多個十年」，不斷提及祖国禁片，想食盡兩家茶禮賺人仔? 我呸！我唔會再睇YCTVB，更加唔會睇你套雙祥見! 屌你老味嬲嬲地, 派埋嬲比你啲廣告商

十年？你終於露出狐狸尾巴！

【每日任務@ 17 Sep】 💎 正官庄 💎

正官庄係三料廣告商，首先呢兩年都有喺TVB賣廣告；第二搵咗戲裡戲外都跋扈囂張嘅黎耀祥（A.K.A.韓信）嚟代言；第三喺Big Big Shop寄賣。 黎耀祥金句： 「經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心」、「我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」 ============================================ [quote]
【抵制 TVB戰線】 Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

走曬位既

再開啦樓主

你唔好重開住

幫手report
香港解密又番咗黎

再開啦樓主，不推

唔好like錯唔關事嘅留言

stop

重開ing

Push